沈大C做開果間公司賣盤

亞洲電視售訊匯證券股權
亞洲電視控股(00707)公布，以代價6200萬元出售萬方國際60%股權。

萬方國際旗下訊匯證券為可進行第1類、第4類及第9類受證券及期貨條例規管活動之持牌法團。

集團擬專注於擴大媒體、文化及娛樂業務，出售事項所得款項淨額擬用作償還借款及/或一般營運資金。

。

師傅又贏